簡大帝：摩佬不適合曼聯

【體育】奧脫福大帝簡東拿直言，欣賞現任領隊摩連奴，但他完全不適合曼聯。

從曼聯退役後，52歲的簡東拿（Eric Cantona）轉戰電影圈，至今已有超過25套作品，最近在中國上海、杭州拍攝新戲《Magic》，更要挑戰普通話對白。

他說：「拍戲與足球都一樣，我能勝任，其實我愛足球前，已經愛上了演出，但球技實在太好，所以當足球員。拍了好戲很美好，為曼聯征戰亦很美好。」

為紅魔捧走4次英超，大帝當然仍關心前東家，但坦言不喜歡他們現時的踢法：「沒趣、沒創造力。我喜歡摩連奴，他有很好的性格，但不適合曼聯。」

簡東拿認為，宿敵曼城的主帥哥迪奧拿才是真命天子「曼聯應該找哥帥執教，他應該身在奧脫福，可是正為其他球會施展魔法，一家我不能說出名字的球會。」

一家我不能說出名字的球會

當年背叛列斯聯已經契弟啦，佢怕咩講曼城

簡東拿 拍過咩戲

Magic囉

曼城更值得擁有哥迪奧拿

佢教皇馬果期真係型好多
宜家變左普通阿叔

摩狗越教越靠球星
無哂以前波圖,車仔點石成金既能力
其實摩佬用得最好既球員係洛賓同卡華路

底底

簡大帝都要去中國搵食